少女赤裸上身坐巴士 網民議論紛紛

【東網專訊】女乘客在巴士車廂上赤裸上身被拍照！Facebook上的「巴士的事討論區」近日流傳女乘客在懷疑九巴車廂上脫光上衣照片。在照片中，可以見到一名穿超短熱褲的長髮披肩少女，坐在巴士坐座位上，已將上身的衣服脫光，坦胸露背。

從該女乘客背後窗玻璃反射影像顯示，有人替她拍照。而在另一張照片中，該名女乘客雖然穿回外衣，但因沒有穿內衣，白色外衣薄而透光，致胸部仍若隱若現。照片上傳到社交網站後，網民議論紛紛。有網民表示未知是否近日天氣酷熱，女乘客要脫衣消暑，亦有其他網民表示該女乘客「好變態」。東網記者向九巴查詢事件，九巴發言人表示，未有收相關事件及投訴，不作評論。

臭雞

冇格版呢?

好似幾正

網絡孤島

圖呢

大波

一定冇

粒Lin好黑

粒LIN好橫好粗

呢條友日日係度博出位
日日係ig講咩性自主乜乜柒柒
又引經據典某某名人點做
OK fine本身都無乜問題
但耐咗就知佢其實係想幫自己去make noise
再得閒擺幾張唔見樣嘅露肉圖
務求有人俾錢買圖去賺錢
OK fine賺都唔撚緊要，咁又真係有班毒撚係特別d有日本AV唔睇睇港產肥肉，又吹佢唔撚漲
但屌你露又唔敢見埋樣，咁你露乜？
姐係呃錢啦？
唔好淨係識引用人，你夠膽學d鬼妹露上身嗌住free the nipple係尖沙咀行我咪當你女權女神拜囉。

圖啊

邊似呀

Email肥咁多

仆街 係咪瘋傳先 連登又冇份

想睇樣就想睇啦 打咁大段做乜姐你

無圖

好撚肥

連登>公海>連登

睇個嘴都知唔掂啦

鄧欣宜？

波型唔差，想啜

謝謝先，
不過對波好似肥仔波

有冇樣啊

我屌埋你地果份，連登仔繼續打飛機啦

睇個咀 都覺得樣唔差

冷親就著返衫啦

你屌埋我個份

我屌呀屌呀

唔似中大email bo

不了

咁都上報紙

點先遇到

咁又唔好乜都賴落佢度
佢真係有咁做實會即刻出黎認咗佢
然後打一大段嘢合理化自己既行為

有閪我實屌

突然有啲口渴
突然有啲口渴
突然有啲口渴

你地屌過咩極品咁嘴丟?

呢種咁好屌都不了?

好樣衰

肥仔波

又係上次個豬樣全裸條友?

呢件正好多

肥撚到

我屌哂你地果份

巴打

邊個巴打條女 出黎認左佢

free the nipple

原來宜家興唔著衫搭巴士

邊度流出嚟

咩事？

有咩問題？男女平等，解放胸部嘛

邊忽少女 阿嬸身型肥仔波

睇完想講：打返格，唔該

連登仔連街市肥師奶都話正

男人黎

感激

好彩有格仔，唔係睇完會鳩軟

大把情侶sp夜晚咁玩

好撚正
你地唔屌我屌呀

啡得濟

有冇tumblr account名

粒lin好唔掂

淨係個肚腩夠玩4粒鐘

香港真係好熱

好想做九巴仔公仔

大陸妹身型膚色

似雙非長大後個感覺

清今次柒左喎

你地無試過咩

Tumblr 成日見有人係巴士除褲打J 架啦
不知幾正

我屌

對波dum到落肚腩 老左咪

入錯post

屌，啲臭汗同老泥癡住張櫈
下個要坐住你啲臭汗

哈爾濱爛堤咁 不了

都幾大波

堅肥

p.s屌

呢副body正啲

你無波 分別好大

大lin餅

咁短好心咪上鏡啦

天氣熱

佢地有撚屌過女咩
咩都話唔屌成世打飛機啦佢地

似賓賓印印喎

渣 無前無後

碌左個橙入黎

冇錯,大肥豬

tumblr啲女嚟㗎
中大email肥到成架電單車咁邊忽似呀

賓妹咁嘅成色 不了

賓妹唔掂檔
但係印印就流口水

又肉地又黑，食開呢類，好想屌

影腳都上報啦
btw女權撚去曬邊？

影腳，女權撚：問過事主未？
影奶，女權撚：（失蹤）

tumblr名呢

女仔幾肥都有人要
男仔肥少少都難有女朋友

係調返轉喎

Free the nipple

le兩張真係好正

我唔介意食埋你果份

似印尼妹喎

呢 d lin 令我諗返以前食過條女同事揸揸下波尤自可，當扯高佢件衫露對波出黎時對 lin 就係類似相呢隻之餘仲要實黑色，肉酸到我即刻掹返底佢件衫攻佢下路算。

影響食慾呀

唔睇就走啦 翻去現實屌豬肉啦

好撚肥，粒lin又黑，真係不了

終於有人做到解放乳頭

好多女著起件衫好似好正, 除左真係嚇親你

肥就不了

臭鳩炒車？

你條柒頭仇女撚唔好潛水呀
自己柒頭柒又盲鳩
借d位入鳩人 點知入錯人
好撚柒樣衰呀 臭鳩港男

又扮可憐啦 男人

好墮

LM

我寧願唔除衫屌
除左好唔掂

個89個正皮呢 潛撚曬 ？

仆街中伏

個嘴做咩撚事咁柒